卡希爾係咪真英人

好撚熱血
係-👍🏻
唔係-👎🏻

係✌

屌你呀
唔俾👍🏻